如果你父母今日撐警，佢今日賺幾多，你就...

如果你父母今日撐警，佢今日賺幾多，你就喺屋企十倍奉還破壞返
有車整車有珠寶整爛佢打爆部電視機